我好樣衰 呢世都冇人會中意我。。。。。。。。。。

屌你老母

假相黎 真人係樣衰三十倍 所以先唔驚你地貼

唔樣衰

依張幾好喎
最少好過我

你係女既 我就啃左你

唔怪得你既你都唔想

我鐘意！！！！！！！